喂 其實你地知唔知有得較cctai係第一版

打開setting 㩒去分台排列 擺cctai係第一 大把行動post俾你睇 仲有cctai熱門俾你打飛機添!

如果我宜家斬個cctai傻鳩個頭落嚟掟落海一定會浮
點解？
因為佢地無腦㗎

我想講sis你真你好勇敢..咁夠膽串連共

拉

應該陣間一出門口就俾人c鳥..

拉你老母啦教緊你嘢仲唔講多謝

拉x2

樓主幾幽默

樓主咁威就開去CCTAI啦==

樓主毒到

下我會驚..

咪笑==

牙猁今次係咪想比人貼係連儂牆阿?

呀利好波

想知今次可以屈我咩

不推文回覆

樓主好撚型

少有地幾高汁🤔...

依家連講故台上熱門都要比cc9批鬥

睇到出哂水

唔報死全家
報左死老母